幫手睇下點改對白 整meme

有D怪 想問點改好

PUSH

呢個meme要講既係有雞先定有蛋先

係咪最好改對白：你地睇人D相就係唔啱
會好D

劣改勿屌

呢個會唔會好D